大年初一夢遺,有無咩意頭?

心想事成?

我今朝都夢遺左

代表你今年都係無女屌

生理時鐘咁岩

係時候揾返個男人

發夢射左點知真係射左
算係心想事成
直頭夢想成真都得

代表來年都係繼續夢遺

新'精'頭呀麻

年頭無女屌到年尾

一撚樣